正視聽：以後不投票！

唔好諗加速主義投支黨頂死民建聯或投廢票，有投票個投票率就會高，愈高代表愈有認受性。反而無人投，拖低投票率拉低認受性，先係目前可以做嘅事。

當然你話結果咪一樣，但起碼無俾人利用到先。

到時你唔投都有人代你投㗎啦

要100%投票率有幾難

唔投會俾人種
係咪要照投但白票？

投廢票都係一種表態，同加速主義唔同，最好留番啲討論空間。btw，我覺得最緊要係有共識，只有集體行動先有用。